[尋人]多謝琴晚喺荃灣借錢俾我地果兩個男仔

琴晚我地去完和你飛之後兩個經過荃灣食茶記
但自己on9帶唔夠cash比錢
出面又有好多白衣人 驚危險
唔敢一個人出去撳錢就周圍問人用payme借錢
但個個都話冇payme或者冇現金
好似當我地呃人錢咁
最後問個兩位巴打話有payme
同佢地講完我地嘅情況之後竟然直接比錢請我地食飯仲叫我地小心啲
好感動 想喺到多謝同相認呢兩位巴打 香港人真係好有愛！

推

五大訴求

缺一不可

好人一生平安

香港人有愛

721。721。721

721

721。

我尋晚都係和你飛返荃灣，喺巴士瞓死咗有兩個絲打叫醒我落車已經好開心

係咪上層

....

有一晚遊行完返屋企
諗住買車飛
但我冇散 又唔想攞其他手足擺落嘅錢
就問人有冇得唱錢
有個巴打直接俾咗20蚊我

我感動到仆街

尾班車

真係好好

我同佢講多謝
佢話大家香港人客咩氣

....

咁係我啦
收工其實已經好攰，去嗰程我都瞓死咗，去咗珠港澳大橋畀司機叫醒，跟住轉車返機場

有緣再見

以後記得帶多啲錢出街
要人請真係好唔好意思
香港人真係好有愛

辛苦哂
有緣再見

人間有愛